重症肌無力患者，請聯絡我

聯絡方法
Fb messager
Tg

男 24歲
12年9月開始疲倦至今
14年5月開始嚴重地病，停學3年

症狀：
四肢乏力,手：愈近末梢，愈少力。之前最嚴重時，切兩個橙，手好快疲倦，要休息
職業治療檢查:合上眼後手指頭不太能分辨尖、頓
手小肌肉做重複性動作後很容易累。
腳：行約1小時覺累，要休息。腳板比病發前闊，要買加加寬版鞋穿。
全身：試過拿3.5公斤走10分鐘，非常累。
無骨傷史。無地貧。

睡眠正常。背易出汗，手腳掌經常出汗。
胃口較大。每天喝水約1.5公升。水喝常溫無偏好。
不會特別怕冷或熱。小便開叉。陰莖勃起後好像易軟。大便正常，但喝中藥後大便溏腳板脫皮。吃寒涼食物後偶會不精神。
吃辣的食物偶會臉和頸的皮膚痛。頸和手臂有細細粒。

5-8年前，曾經常太多龜苓膏、涼茶造成經常腹瀉，之後愈來愈累

西醫:看過腦神經內科,等內科神經傳導檢查中。
照過胸背x光。
有脂肪肝。
14年驗出肝酵素高。
17年照胃鏡，有胃炎。

中藥處方

病情討論fb gp

病情討論tg gp

係咪無得醫

有